（記者真好做3）有連登仔出咗個post，話發現五十歲嘅外母曾經拍過一套叫《卿xxx》嘅三級片

杜汶澤 喱騷 Chapman To’s late show -

有連登仔出咗個post，話發現五十歲嘅外母曾經拍過一套叫《卿xxx》嘅三級片，片中有露三點扑野嘅大膽演出。佢仲話外母後生時身材拍得住周秀娜。有一次老婆出咗差，屋企得返佢同外母兩個，外母就向佢坦白，話當年因為年少無知，以為可以同方x信有大膽親熱戲，先俾人氹到拍咸片。 連登仔隨即安慰唏噓嘅外母，仲搞到自己硬晒鈦。喺呢個咁悲傷嘅倫常家庭慘況，一班仆乖嘅網民，竟然仲要追問故事嘅下落！你哋班粉皮想知嘅話自己去search「Mother-in-law」系列啦！仲問！

點面對拍過三級片嘅外母？

傻𨳊，係跌吉copy㗎咋𨳍頭

原po

咁樣算唔算上新聞

個記者追追下po見到麻友g唔怪得奇怪嫁咩

呃下稿費交差者，無謂深究

唔係蘋果東方唔算啦

但我演技好逼真下喎

樓主39歲人 人仔細細上過幾十次報

蓋清勁好多

幾𨶙好戲

小皮球

Cos

連杜文澤都奶閪